微笑吧 容我把天真留下

相機證明曾經欣賞過大家

不笑

再找安眠藥有罪 再不肯睡我不對

笑唔出

del

願我記住 眼睛不能沒眼淚

Why

這麼偉大療傷不必靠藥水

麻痹地 忘記背影多明媚

如果他這麼理想 別要內疚心虛

忘記永久這童話

變心不是你不對

真心愛人無非想她有人可 登對

流淚眼望流淚眼

一起 開心 留下 不再 開心 由它

強裝寬容就算累 你不安是我不對

想我 寬恕 傻話 心會 更改 無它

假使背著良心一起太傻女

不對

流淚行勝利道 別再做愛情奴

流膿

可憐